平時五毛狗關愛鳩條過街老鼠一條，點解一到選舉就咁多五毛出㴝搶含佢?

咁重口味，真係屌你老母啦。

泛民打手未來撚答到我未?

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

五毛狗關愛鳩又衝閘，你條五毛真係24小時都on line.

答到未?

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

LIHKG @ Android

戇鳩仔